鄧炳強斥武漢肺炎貶低某些國家

曱甴強

德國曱甴

關你撚事咩白粉強

咁英國變種病毒呢?

北京猿人

其實換個角度睇
話武漢肺炎
都係講武漢發現到呢個病毒
唔係個個國家有能力做到
算係一種科學上嘅認同
咩人諗咩嘢
自己玻璃心定身有屎

利伸純9up

Love your meme.

認同曱甴王，應該叫中國武漢肺炎

中國共產黨武漢P4肺炎冠狀病毒

中國武漢肺炎

關你撚事咩

「某些」即係多過一個?

阿強係思覺失調，定係小學未畢業詞窮???
黎黎去去都係講緊支那人民共和國一個

你估係 發現 定 發明 呀

白粉強

（北京腔）
病毒這東西嘛
沒有發明不到
只有發現不到

輕鬆 多謝大家

明顯係叫支那病毒

伊波拉病毒
香港腳
非洲豬瘟